捨得返屋企未

金鐘手足唔好俾狗扮嘅人帶動氣氛
聽日頭條係人數定衝突，睇你地

番屋企番屋企番屋企
記得沖個熱水沖呀～～

走